如果崇禎皇帝將京師遷移至南京，香港唔會搞成咁

如果當年崇禎皇帝禪讓予衲ＤＥＥ，地球就唔會搞成咁

操你媽的午餐吃煲衲肉簡直就牛B死了

如果中國一直以南京為首都，南京大屠殺就可以死多啲人 中國就得以滅亡，可以俾日本統治 共產黨就唔會出現